原來出名女團 頭一個字母好少撞

BTW 邊位娛台會員 係01做

Momoland

雖然係fans但係exid排名咁高？

#港版國安法
【「二百萬三罷聯合陣線」發動6.14罷工公投 號召全港工會參與抗惡安法】

【中學生6.14舉行罷課公投 目標至少取10,000票 六成贊成即通過動議】

可能啲人成日聽

點名DIA

開po未

第10 好撚勁

你開我入

最後更新日期：2019-07-30 16:28
成年前既新聞

T-ara仲有19

我都想講

少女時代排第幾

江山輪流轉
後生既頂上啦

冇排名

outdated

本命團AOA EXID T-ARA都入榜
btw少女時代都無入榜
證明d歌唔襟聽

Itzy咁後？

直接聽太多姸多

或者小分隊囉
但我個人對TTS既歌都覺得麻麻當年都係睇人多過聽歌

2019年

今年有機頭5，6

佢地啲歌